831太子站死咗人嘅消息，麻煩殮房同事幫手fact check

telegram收到:

求醫院殮房FC🙏🏼😭
收到朋友醫護親戚話琴晚太子死左幾個示威者，檻生打死，其中兩個叫“潘凱勤”同“朱創基”, 已秘密車左去醫院殮房，封鎖消息！求FC🙏🏼🙏🏼🙏🏼希望唔係真😭

一定要check

幫手推唔該，推到有人fact check到

唔該

幫幫手

我諗應該好重要

推

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

關於831太子封站事件，建議大家可以直接去太子站外獻花，越多越好，總之一定要逼到佢地回應

呢到有update！求入來幫推！

被控義士整合！！ 明天有義士被控暴動上庭！！

幫手推上熱門

推到有黨鐵員工講太子

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

有無家屬出句聲

順手借個位宣傳吓
唔少中學生淨係知聽日中大有集會
但係唔知中環都有！！！
港九同學可以去愛丁堡
新界同學可以去中大

跪求大家幫手推幫手畀你啲中學生朋友同師弟妹知道吖
好人一世平安
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
Fight for FREEDOM
Stand with HONG KONG
中學生加油
香港人加油

順手幫我推到個post上熱門吖要畀多啲中學生知呀！！！

推！！！！！！！

如果死咗 我要成個犬隊陪葬

大家幫幫手

有無手足做醫院殮房?

幫手呀

推呀

唔想係真

sosad

即係已經至少兩個香港人俾警察打死…？

rip

p

喃嘸阿彌佗佛🙏🙏🙏

要靠醫院的人幫手

應該唔係醫院殮房，因為九成九係喺太子站打死直接送走
要check係check公眾殮房

而我最擔心嘅係，會唔會直接車咗去九龍公眾殮房呢個只會喺特殊情況下先啟用嘅殮房

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

幫手幫手

英文名又冇，
歲數又冇，
醫護人員點用CMS check到呀？

消息人士唔該

我喺tg見到擺上嚟嘅
有無得試吓用英文拼音搵?

push

唔好忘記隧個的士司機俾Popo監生勒死，死因庭都話非法被殺而家點?閪警包庇自己人又不了了之。

冇家屬？

推咗先

求炒車

P

U

S

H

人黎呀

最驚係啲家屬已經俾狗威脅咗，唔敢出聲

唉

如果係真（我當然唔想）又有名既話，又有人肯講野應該揾倒，到時popo可能會散。

平果2:56估係其中一個。

真心求炒車

pu

推 希望炒車

D畜牲直接人間蒸發咗人，點check，真係好絕望... 覺得要崩潰了，D寶寶點算？！

可能已被封口

最驚係深藍家屬當個仔死左
或係孤兒 條屍上左大6燒左

抄車pls

Push

推到知真相

係狗政眼中，700幾萬人中任何一位都只係一個Deletable嘅冧把囉！！！

普通打鬥記者都可以即時影現場，點解831咁細地方反而要鎖仲咁耐呢？？？

Google 左呢2個名除左有個叫潘凱勤偽做過證書之外。朱創基呢個名係香港咩Record 都無。正常都會有D 咩中學result 出黎。有d 奇怪

up

聽日太子見

成日想人死cls

要搵唔係搵醫院殮房 應該搵公眾殮房

你試下google自己個名試試先

我要入去有份打人個幾隻速龍死全家呀

好有道理
只要夠多人獻花
就會營造出真係死左人嘅景象出黎
到時候佢地唔回應就會謠言滿天飛
對佢地輿論不利

定搵老黑做開火葬乜叔物叔？？？

幫手推
有冇朋友知佢地係邊個站last seen

from HA Secret

#9206
請問可否幫手FC 831 太子地鐵事件究竟有冇傷者死亡.......

admin: 就甘既, 其實單野唔洗去check 都知係假, procedure 錯晒, 一睇就知係吹水.

From 網上fact check 左既消息:
6個紅色，2個黃色，2個綠色傷者
開頭警方報稱月台無傷者，拒絕救護車入站,
3個紅色: 心口痛、頭部受傷、呼吸困難
2個黃色: 頭部受傷、呼吸困難
2個綠色: 膊頭甩骹，頭暈
其中7名傷者被警方要求經地鐵運去荔枝角地鐵站先送去明愛及瑪嘉烈, 延遲醫治 3 個鐘.

admin 係度呼籲, 除非係一手料或者係媒體page 去fact check 左. otherwise, 你就中左對方消息戰既圈套.

同上次強姦果次一樣, 吹到超大, 濫用大家既關心, 將本來要譴責同關注既事被淡化, 例如冇開人名但又查到邊個case 近乎性侵既搜身. 721, 831 恐襲. 本身就係冇差別恐襲, 請記得當年 [南京大屠殺] 都係話有士兵僑裝市民. 所以日軍屠城.

之後就搏我地走出黎話大家集體炒車, 由於大家炒左車既關係, 人既心理係會自動連本來要譴責同關注既事一同刪除. 對方係玩弄緊你既心理

admin 會mon post, 會係前線收風, 大家唔洗copy and paste 投稿或者tg admin. 我地係volunteer, 冇 $0.5/message 收既. 唔好比對方利用, 去炸我地個投稿同telegram, 就算你出於關心, 我地會照當spam 去Block.

自行 FACT CHECK 係每個人既責任!!!!!

admin 知大家緊張, 請大家相信醫護人員有良心既. 有消息一定爆得大大鑊, 例如警總濫用救護車作的士撤走員工. 依個年代, 人人都有手機, 人人係記者, 總會有片出街既.

炒左車唔緊要, 我地一齊學習, 大家全力去share 同post fact check 左有片既野 , 唔好比人Spin 走, 要Stay focus, 有新料再重搥d 都仲得, 日後避免炒車.

admin 呼籲第一件事, 就係冷處理 4:00pm 記者會, 一係冇Information, 一係作故仔, 報導佢d 內容等於幫佢打消息戰. 唔通你期望佢會講人話嗎 ? NDH 單野, 一開始都話查冇此事, 最後有cctv 先不得不認, 所以又即刻整令一單野出黎spin 走你focus.

最後, 作故仔連自己都欺騙埋, 其實係一個精神病.

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

推，殺人填命

pushh

屌我果日我睇LIVE
佢比人打係因為佢想救個手足先比人打
佢見有手足比狗追，之後偷偷出手扯狗件衫 走唔甩比人打
一定要平安啊我地約好左 要除口罩相認。。

小弟都係google唔到自己太毒

咁撚仆街?

HA撚邊度出糧架？？？

推 醫院無理由唔知

格離post有全名

如果現場直送火爐，HA乜野位知得到呢？？

如果直接送去火化呢

求fact check

抄車plz！

Grad得太耐就search唔到d中學野
好多中學校網同出面d網update會del舊record

第一次希望炒車

Admin出 大家自行決定信唔信

831

點解我見唔到呢個post嘅？

去左新屋啦......

仲有啊
#9206

死撚開啦
網上都唔知邊撚個講嘢，證件圖又冇張，求其作一堆嘢叫fact check
祝黑警長命百歲 百病纏身

HA Secret admin

如果真係出事應該殮房都冇得入，當失蹤人口

如果有，應該直接失蹤而唔會出現喺任何公開既殮房，因為越多人知就越難控制消息散播
宜家希望係搵到佢地屋企人，同埋在場人士認清警犬公佈既被捕人士有冇義士被消失，唔喺名單裡面

冤有頭，債有主。若是怨氣無處宣洩而死，化成厲鬼應該會好集中對一個人。同黃衣自殺巴打好唔同，佢怨氣太廣泛。利申：我都是聽人講，當我無知小生就得
所以若有人懂呢D野，可否講兩句
不過我信因果，若是真心為人民請命既，咁咪好警察，但以警察之權，作威作福，報應來臨時，唔係你可以挨得過。

太子經過尋晚一役，原來我地今日在傳媒見到的只係冰山一角，在11點半所有記者被趕出太子站後，直到1點幾第一個傷者送出來，足足有2小時的“無記時份”。

然後今日封站
為左什麼?
毀滅證據。

有幾多人被警察捉左
有幾多人傷左
有幾多人被私刑
有無人死左
有無人被消失

我唔信警察的新聞稿數字
我只信港鐵的cctv
交出當晚的閉路電視錄影

而家先追究，係遲，但仲有得追，煲大呢件事，而家只有用群眾力量先可以迫到港鐵交cctv。

如果港鐵交唔出閉路電視錄影，或者相關片段已被銷毀
那就永遠無人知道真相。
這就是真正的“港版六四”

都唔知殮咩房

搵中港車車去大陸比深圳政府

班人都點ko維權人士條屍大把心得

推
話我知係炒車啦

聽日三罷，全世界同我去太子獻花

推，求炒車

here
廣發身邊朋友同事圈子, 麻煩查下識唔識呢二個人既人名, 人命尤關

唔駛查都知假啦

死左人點會交條屍上去丫

天安門母親都未見過條屍啦

有關於ha secret對於831太子站死咗人消息嘅回應，本人表示有保留，因為

三大疑點
1）疑點一：封鎖車站超過24小時
賺錢為上嘅黨鐵以車站設施為由，竟然封鎖客流量極大嘅太子同旺角站超過24小時，相反九龍灣站不足半天已經解封，顯示黨鐵同軍警有組織有預謀地消滅所有831恐襲證據

2）疑點二：拒絕消防處救護員進入太子站
班狗打死人後心虛，因為清楚俾救護送咗去醫院後，重傷市民有機會喺搶救期間回天乏術。件事將會無限煲大，傷者經過咁多機構（消防處，醫管局）嘅手上一定隱瞞唔到。如果唔比救護入，救護同各位醫護人員根本唔會知道有幾多傷者重傷，幾多昏迷，有冇人死亡。
**只要無正式醫護人員係太子恐襲現場作出完整傷者點算同分流，咩6紅2黃2綠都係假，因為根本我哋無法得知傷者總數，你唔比啲狗偷運走咗2件黑色嘅而醫護急救人員無發現到？

3）疑點三：將太子站傷者被狗要求運去荔枝角先可以送去明愛，瑪嘉烈
你係想送傷者去醫院點解唔俾救護係太子站直接送走？啲狗如果話太子站好危險呢啲全部都係藉口。仲要延誤三個鐘頭？係太子運去荔枝角期間可以發生好多事，傷者可以繞過醫管局，直接運返狗屋，濫用私刑都仲得。由於醫院根本無收過呢啲病人，所以醫生護士其實係懵然不知。難聽啲講句作為醫護係根本無從FC

生要見人，呢個先至係FC唯一辦法

最大疑點仲要係HA secrets個post都消失埋

不要問 只要問

咪on9
果兩個名係假
但死左人係真
唔係係殮房
係食環公眾火葬場

如果唔係醫院範圍死
係直接送到公眾殮房唔會去醫院㗎

幫手fc from tg gp

really????

家屬知唔知道親人已被打死? 係咪會直送火葬場當失縱？

醫護手足出嚟講兩句

洗撚我地查
香港人仔女有事第一個搵蘋果日報發揚光大
要com住既你地點查都冇用

呢張staff card係HAHO嘅同事黎
都想知道清楚啲件事
但都想問出呢張相嘅同事係邊得知呢個消息？

咁佢既屋企人呢？
有好多資訊仲未浮面。

假圖 唔好再傳

要cctv原帶

[正式宣布] 潘凱勤 同 朱創基 呢兩個名 已 炒 車

呢樣嘢證明唔到黑警無打死示威者
要求黨鐵公開831當晚CCTV
同黑警要交人
生要見人！！！！！！

有關於ha secret對於831太子站死咗人消息嘅回應，本人表示有保留，因為

三大疑點
1）疑點一：封鎖車站超過24小時
賺錢為上嘅黨鐵以車站設施為由，竟然封鎖客流量極大嘅太子同旺角站超過24小時，相反九龍灣站不足半天已經解封，顯示黨鐵同軍警有組織有預謀地消滅所有831恐襲證據

2）疑點二：拒絕消防處救護員進入太子站
班狗打死人後心虛，因為清楚俾救護送咗去醫院後，重傷市民有機會喺搶救期間回天乏術。件事將會無限煲大，傷者經過咁多機構（消防處，醫管局）嘅手上一定隱瞞唔到。如果唔比救護入，救護同各位醫護人員根本唔會知道有幾多傷者重傷，幾多昏迷，有冇人死亡。
**只要無正式醫護人員係太子恐襲現場作出完整傷者點算同分流，咩6紅2黃2綠都係假，因為根本我哋無法得知傷者總數，你唔比啲狗偷運走咗2件黑色嘅而醫護急救人員無發現到？

3）疑點三：將太子站傷者被狗要求運去荔枝角先可以送去明愛，瑪嘉烈
你係想送傷者去醫院點解唔俾救護係太子站直接送走？啲狗如果話太子站好危險呢啲全部都係藉口。仲要延誤三個鐘頭？係太子運去荔枝角期間可以發生好多事，傷者可以繞過醫管局，直接運返狗屋，濫用私刑都仲得。由於醫院根本無收過呢啲病人，所以醫生護士其實係懵然不知。難聽啲講句作為醫護係根本無從FC

生要見人，呢個先至係FC唯一辦法
另外要求黨鐵公開cctv原帶！！！

只係想回應返樓主個2個名係炒咗車
不過都覺得件事好鬼，黑警一定要岀嚟交待，公開cctv！

生要見人 死要見屍
Cctv原帶